{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023191",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129204320/suwon-motel-namu-suwon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699123270712&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=34545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315531394&selectedRatePlan=385420872&expediaPropertyId=66506385&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원 나무"
    },
    "text": "水源の木 (수원 나무)\n水原の木は広橋湖公園から4kmの距離に位置しています。 こちらでは無料でWiFiとセルフ駐車をご利用いただけます。ホテルサイズ : 35個の客室 , チェックイン開始時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "水源の木はどこに位置していますか？",
            "answer": "水源の木は広橋湖公園から4kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "水源の木ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "水源の木では無料でWiFiとセルフ駐車が提供されています。"
        },
        {
            "question": "水源の木の客室数は何室ですか？",
            "answer": "水源の木には35個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "水源の木のチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "水源の木のチェックイン開始時間は23:00です。"
        },
        {
            "question": "水源の木のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "水源の木のチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "水源の木の最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "水源の木の最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "水源の木では新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、水源の木では新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細は予約確認メールに記載されていますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "水源の木の特別チェックインの方法はありますか？",
            "answer": "水源の木の特別チェックインの方法については、宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に事前に連絡して、チェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "水源の木のチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "水源の木のチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "水源の木ではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、水源の木ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "水源の木ではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、水源の木では共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。また、客室内でも無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "水源の木の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、水源の木には無料の施設内セルフ駐車があります。"
        },
        {
            "question": "水源の木では喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "はい、水源の木には指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 590
    }
}